發現高登仔對本亂港圖鑑接受程度高好多

透過 HKG 分享一則貼文：亂港黃屍狗圖鑑.pdf

透過 HKG 分享一則貼文：【高質文宣】呢本嘢係咪任天堂出？唔係嘅話算唔算侵犯版權？

佢都有話侵犯版權，但係大部分高登仔都係笑入面啲嘢，有幾個仲話想拎
仲係非公海post，裏面全部isp會員

班 藍 屍 整 咗 本 亂 港 小 精 靈 圖 鑑

相比連登都有笑，但係絕大部份都話寫信向告呢本嘢

連登冇幽默感

你想點告？
人地本嘢係派又唔係賣

利申：之前同成班手足投訴tvb愛回家侵權 marvel都冇理

咪玩啦 鍾意對家嘅嘢
有幽默感唔係咁

收返